「唔好意思呀，猶太人」

話時話依家抄牌係$420

條友偷post仲幫人share

猶差

係咪真加？

自己犯罪仲要辱警

你末來黎？